點解仲有班傻仔以為1.1.1.1係VPN？

因為佢地唔識DNS?

係 cloudflare推出嘅一款唔能夠隱藏ip address 嘅vpn 服務

DNS同VPN好大分別

你覺得普通人嘅it literacy可以幾高?

你覺得vpn前vpn後嘅人真係知vpn做乜？

除非係自己起自己有 root 嘅 VPN server
其他一律當做 network infrastructure / service

是但啦 都係三個英文字母

因為樓主唔清楚VPN既定義, 所以覺得其他人係傻仔

可能有人唔清楚
原本1.1.1.1的確係一個DNS ip
不過呢Cloudflare食左個名, 出左隻1.1.1.1 App

然後隻App又有一個功能叫WARP
根據Cloudflare官方認證, WARP=VPN

除咗我，終於搵倒另一個人識

其實我都唔係好理解vpn同proxy既分別

IT狗最鍾意認屎認屁

點樣認屎認屁法

我唔係IT撚